真心覺得怪消防果d 人真係痴撚線

第一
一個決心尋死既人你就算點拉都拉唔住

第二
睇相睇片 烈士本身身型有番咁上下 係咪真係夠力拉住佢

真心怪消防果d 係咪傻左？ 你唔走去怪始作俑者走去怪救佢既人 係咪有病？

烈士 我一世都唔會忘記你
希望你既離去係有價值！

child登
一句講哂 殺人既係林奠 係個政權

路關消防事

我地要做返有價值架野 得到全世界應同

連登啲人大部分無撚腦
唔係自己諗既果啲野 就有問題
講唔係自己想聽既野 就有問題
出面過半數post都係吹雞 叫人一齊批鬥人
都真係痴撚線
早啲訓 聽日早啲出黎都唔撚得
重係度一日到黑分化同批鬥

成班人係度睇段片 係度ff 自己係現場會點點點 捉到佢實一實/零秒反應 全部都係唔負責任既言論
同d 垃圾廢老有咩分別

真係 係現實第一身視覺同你睇片差好遠

肯定係林鄭同差佬問題

有軟墊放錯位？